反赤納粹遊行2.0 推上熱門攞共識！

近期急需一個反赤納粹遊行，借住NBA同埋暴雪公司嘅例子，令更多民主國家支持我哋！再次重申香港係反對極權嘅最前線。需要更多實際支援！

大家覺得幾時可以搞到？

幫手推！！

搞遊行唔係唔好，但要分區遊..
逼實港島佢一封鐵就玩完

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

今個星期日

大家辛苦少少, 可唔可以朝早遊?
遊完去黃店

大遊行已經無可能發生架啦，一係就十八區／七區反赤納粹集會

同意

七區反赤納粹集會！

同意 可以搞七區集會

七區大家揀附近 行都行到番屋企
港島一陣佢又亂咁拉人

我同意 但一定要再反赤納粹加重申五大訴求

彌敦道大遊行

push

推係九龍區搞

Pish

7區照舊 去邊自決

唔記得之前比人包夾？

推
支持10月20搞,有時間搞文宣聚人

可以整七區集會

對！呢個團結大多數，呢一刻搞最好！

推

推
支持20號 支持7區
剩係一區真係好易被人圍

集會咪算

區區開花!!!

推
我地唔可以比場運動靜靜地完結..
集會又好 開花又好
夠人至得

7區集會！

推，
成日出現起自己區既手足要小心
要得閒跨下其他區

Push

分區支持！

盡快食住個勢
中共政治干預外國私人企業
APPLE都被黨報開名搞到再跪低

NBA 暴雪 DISNEYLAND APPLE
拎呢啲使slogan

推 今個星期六/日啦

七區集會

快宣傳!!
遊行唔好港島啦,又封哂

文宣圖

分區搞啦，仲堆一區冇可能

七區反赤納粹集會

Tui

區區開花集會

港島加九龍，兩區大遊行？

7區集會
係就快決定，今日已經星期四

推多次2.0 今次關注度好唔同

分區支持

可以唔洗再遊行鳥

分區...集中..好多手足傷亡

今次唔止要區區開花 更加要號召全球一齊搞 全球開花

我覺得可以試油尖旺大遊行

同意下個禮拜，可以吹雞先

支持

如果想全球搞，今個星期太急
下星期好啲

集會啦

唔止本地要時間吹雞啦

twitter / reddit 都要時間俾手足share D文宣出去發酵，等國際睇到人地stand with HK，我地係有回應，話唔定佢地仲有埋時間準備聲援我地

BTW

我仍然建議係anti-totalitarianism 同anti-chinazi 雙軌並行

Pushpush

支持，容易散

支持七區

全球connect

今次連埋 電莖、NBA、衰仔樂園（漫畫） 搞，佢哋就知咩叫 ChiNAZI

支持多區

開花遊行有無得諗

#xinniethepooh 有好多Xi熊維尼文宣呀！

18區

我覺得，大致上可以分六區遊行大家都冇試過，同當時講遍地開唔好一樣。

一：東九龍，聚集由油塘到旺角嘅手足

二：新界一，寶琳、將軍澳、抗口、西貢等地，可以自成一角

三：港島，呢個就係大家都關注嘅地方

四：九龍西，深水埗到荃灣

五：新界二，大圍/沙田到上水嘅人

六：新界三，屯元天

如果真係搞，我覺得都要搞一啲自己可以就算冇車都行到返屋企嘅地方，加上係分六區都唔算係分散，唔似八、十、十二、甚至十八區咁分散。

再者，遊行嘅時候更安全，同係自己區圍內大家安全感都會多啲，會有更多人出。好似遍地同埋平時集中一區嘅人數一樣，如果係自己區搞會更多人出。勇武唔洗比對家大圍捕。

以上只係本人隨口 up 下，勿插！

今個星期日 九龍大遊行 交通方便啲

Anti-CiNazi 2.0 可配合POPO/甲由/雪豹係香港同新疆嘅罪證披露.
文宣好似一路只出廣告,完全做唔到嘢.
報紙從來唔追踪報導屍體發現案, 831 呢D線.
蘋果連831太子裡面, "阿俊"單嘢都無結尾嘅啵.
維吾爾集中營單嘢,海外D維吾爾人為何如此冷淡, 係唔係舊年全球維吾爾人大遊行果班搞手都被豬共維穩咗?
Anti-CiNazi 係可以We connect 埋NBA, South Park, 遊戲行業..............捍衛言論同表達自由,抵制銳實力呢D豬乸文化.

又反chinazi, HKgestapo

支那弱勢
一於打落水狗
反赤納綷主義嘅大型遊行
上次都唔係民陣發起
係我地自發
一於攪多次
十月十九日
旺角行去高鐵站

大遊行冇民陣吹雞同不反好難搞
目前睇多區集會安全性最高

十月二十日好少少
比全球巴絲做文宣
最好全球每個月攪一次
打到支那收皮

支持分區搞, 單一地區既大遊行而家已經冇可能

呢六個分區都好似有路線曾經行過，可以參考

再一次connect全世界

搞集會啦

其實，最主要都係保障返啲和理非嘅安全啫，自從民陣流水式集會之後，警方配合港鐵同政府，就再無批過，遊行不反對通知書，所都少咗好多支持我哋嘅老人家、一家大細參與。

更何況，而家有蒙面法在後，有啲本身行完就即散嘅和理非/有包伏嘅和理非，最後唔敢出尼。

Support.

驅逐共黨 光復香港

推推推

完全同意

幾時！

分區遊行
分區遊行
分區遊行

加上我講嘅都係行過嘅路線，大家都唔會怕未行過，擔心唔知會點，同個地點問題。

例子一，屯元天，雖然元朗同屯門出入都要半個鐘左右，但係光復屯公、光復元朗、天水圍親子，都係已經諗過嘅路線，可以一試。

例子二，將軍澳遊行行過，最主要係將軍澳到寶琳係為咗應付封隧道、鐡嘅情況，佢哋平時就算係九龍、港島嘅遊行，都係好危險，好難返去！加上有單車徑係區內，同商場有連接住宅，屋都比較密物，可以返到去

例子三，觀塘遊行 or 真係九龍上次嘅路線雖然有啲危險，但係起碼大家都可以經唔同路行返屋企

例子四，雖然無行過，但係深水埗嗰邊可以去到美乎、更可以行到葵芳/荃灣（雖然有啲遠）我諗如果上次遊行有出，我哋都叫咗和理非可以經深水埗再行去美乎搭車走

例子五，港島，大家最熟嘅地方，亦都係咁多次遊行最危險嘅地方，對家嘅主埸，都係一樣，出得尼就有一定嘅風險，但係起碼唔怕封鐡、封三隧、折巴士查，可以行到返屋企

例子六，沙由/大捕/光復上水？可以有單車徑，如果你係東鐡線都可以用單車/步行返屋企，唔洗經鐡、巴士、隧道。

可唔可以改分區集會

對呀, 集中一個地點, 又要犠牲手足被捕喇

大家可以參考下，真係唔怕有衝突而可以保和理非全身而退嘅方法，其次，同十月一一樣，又可以保障勇武手足，be water 唔怕好似港島咁，走唔到就被迫陣地戰

劇本 = 金鐘水炮車 --> 推進 --> 炮台山夾 --> 大圍捕 --> 又有勇武手足被捕

遊九龍得唔得？ 唔好下下港島嚟

要就要 但唔好太急
文宣吹雞要時間

7 區

中環碼頭有車船走
5點前走一定無事
如果佢封埋車船
你覺得佢可以拉晒幾十萬人?
依家出面fb和理非無人怕
係連登仔成燃日叫人唔好集中一區
亂咁帶風向
10月1果日，大部分和理非同我
4點幾5點中環碼頭走
成萬人一齊走
驚就唔會出來

我唔係唔同意開花
但唔好唔比人出港島

12點半，1點開波

又帶風可
咩叫無可能，屌
出去fb睇下民情

放負，block

只有一個要求, 盡快成事

今次全球吹雞一定多人都爆

啱 今次有太多素材
等大家消化下 俾件事再發酵下
再做多d文宣 係世界各地煲大d先
唔一定係20號 但今個星期六日好似急左d
2.0 全球反支那獨裁 收佢老母皮

push push 聲援外國support

on9 上次九龍都好撚難走

18區 就下個星期日 好唔好？

難都要出

支持分區搞
但係要注意 真勇武手足會分散
有機會某d區會無乜勇武手足 盡可能唔好戀戰
盡量用快閃形式

推上熱門
時間無多

一, 唔好搞港島
二, 勇武盡量唔好去

推推推推

Fight for freedom

Push 分區遊行

抖撚夠未？
而家唔撚踩多腳 之前既就白廢

用完藉口未？肯出黎未？

港島都係等民陣搞，全和理非，勇武唔好去

再嚟多次遍地開花，好似當初啱啱出完蒙面法個日

推唔到

而家最緊要有共識邊日 分幾區先
勇武定和理非 之後再算

集中好難
黨鐵歸晒邊
D狗又亂拉人
建議比多少少時間文宣同吹大雞,咁先可以叫到多D人
建議20號

比較支持和理非
今次係要主打國際線

推撚到佢冚家鏟
共產黨死全家！

上次10/1六區都打到咁

唔建議港島區 太易比狗圍咬
無路走

21號係元朗3個月,31號係太子站2個月,1號意圖槍殺1個月

推唔郁 手足幫幫手

支持反黑納綷

支持九龍之戰

打柒納粹黨

這個是要長期搞的

要分區遊行，還有如果想多人出要預留時間做文宣

集會好過

早啲搞 搞完等宵禁

係時候需要遊行/集會 集氣

之前唔係話外國人唔想鈎起依段歷史？

分問好似最好
走都走得易啲
btw近排好似好少行動po

要

再黎！！！

出又難出,返更加難返

太急 如果係全球搞嘅話

tui

唔止謝sir，連er er er sir都……

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

輕輕一推

要吸取上次教訓 過海走危險

先唔講開花定集中
遊行形式係點對點 一條直線
狗狗一定重兵係集合位
就算批左不反 佢都可以一開波就舉旗
我地無咗起點 成個遊行就會好散

但係如果以集會形式 無起點只有終點
大家係唔同方向過黎
班狗要做野就要擴大範圍
分散好多個位 以佢地部署係唔夠兵力

Ps: 唔建議集中港島 過唔到海

除咗國際遊客，建議搞埋國際登報，當然最好網上落埋廣告，而家係最好時機

其實呢個已經完左。 而家已經冇可能召集到5萬人以上的活動。
不得不承認緊急法成功了

應該發動多次海外遊

pish

推
大家唔可以輸

p 仔無人權推唔郁

七區五大訴求+反chinazi

我隨時出

／

丨

我地決定唔到

我地係反，寫好就得

主題有冇機會係 反赤納粹滲透跨國企業 令全球人權同言論自由逐步有危機？ 支持7區集會

最好強調赤納粹已經經濟入侵所有國家

分區會好好多

Good idea

推
Call埋美國佬一齊反

推比泛民睇 有佢地號召會更好

場埋唔荃菲土

唔好分咁多區，3-5區好似好啲

推 打鐵要趁熱 咁難得美國有反熱潮

除左香港搞分區之外
其他海外地區係咪都應該搞番個?
尤其係美國, 更加可以叫埋美國鬼佬一齊支持, 因為始終都開始燒到佢地果度, 唔淨止得在美港人關注

絕對係要

支持，等共識！召喚全球

舉美國旗

老閪都聚埋啲人啦分乜撚野區

We need justice.

唔去港島好似會好啲

唔係個個咁好彩嫁大佬
便衣好多

早啲入，遲啲走
明未？

推上熱門先

7區反支集會

18區起義

分區好
但唔好分太多
18區真係太多

puah

五/七？

推呢個

分兩區，下星期日

推 大家一齊去泛民page宣傳要佢地幫拖 好似8月5之勢

係推就快 文宣組要做野 好多人等緊行動
建議主題：反對赤納粹滲透全球人權及言論自由

好 我一陣再開po講

希望可以藉此connect美國同其他國家 襯依家nba, buzzard 同south part單野 食住上